港女到依家仲掛住吃喝玩樂，知唔知咩叫尊重？

的確無人可以一早預知依幾日香港會發生咁大件事
身處外地幫唔到手，大家都明白
但在依個咁沉重的時刻，仲在到掛住post 吃喝玩樂
會唔會過份左d 呢？基本尊重都要有掛？

私事又 POST 上黎批鬥 , 自己心入面鬧完就算啦

個行動隨時拖到 7.1 你慌返到黎無機會出力
小小事都紅衛兵上身, 人地有幾大惡不赦
心裹面一定唔 CHR, 但識時當睇唔到就算
道德高地越 SET 越 高只會無朋友
再講一次, 人地有幾大惡不赦 ?

事實證明佢既體會可能唔夠深
呢個星期睇新聞心up到飛機都唔想打

不過學之前巴打咁講
佢又冇錯既 不過好似人地搞緊白事 你係隔離結婚咁
係冇錯 不過白事既人唔會有心情理你囉

每個人身邊一定有呢 D 人, 我嬲極都係自己 IG 講
你個 FD 都係反送中, 咁既程度都放上網比人公審
不如你 LIST 個不能接受 LIST

嬲係人之常情, 但希必要去到公審 ?

可能真係心入面睇唔過眼
眼見同自己感受深先有咁的反應
依一刻係應該團結力量，知錯了巴打

乜依家去旅行一定要PO野先"enjoy"到架咩?

咁咪自己慢慢enjoy囉
狂貼story博咩姐?
都係博like姐

一定會嬲，但唔值得因為咁無左朋友，我個人底線係奶共警不容

其實吃喝玩樂無咩問題 但俾著我真係無心情post ig

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單